其實有冇啲案係似比班狗屈 有可疑但冇人講

好想搵哂出黎 愈黎愈覺得佢地做左好多唔見得光既事

有冇連仔有資料

武士刀

我指好似謀殺 可以坐終生果啲 憑班撚樣咁做野 覺得好多人都係被屈

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）